
                      Yo creo la película era muy buena. Que era muy cursi pero suspense. Rafael y Lourdes a casar es muy gracioso. Lourdes esta muy feo y loca. Rafael era muy irritado con Lourdes es muy gracioso. Yo gusta la película.
        
            